唔經唔覺大部份80後都已經三十歲

時間過得好快
三十歲嘅你而家同兒時嘅你距離有多遠？

長左好多

90後既都已經唔細啦

80後

唔知點解睇咗做30後已經80歲

已經變左條無夢想的咸魚

為現實低頭， 出賣勞力換取金錢

唉

由廢青 變做廢中 遲多幾年 做廢老

呢樣真

仲夢咩想
等死就真

我人愈大心態愈年輕。

死就一定醒
但生命盡頭前有咩心願未了係一個遺憾

我都希望可以咁
但人年紀越大就煩嘅野越多
好想回到讀書果時無憂無慮嘅學生生活

好驚轉個撚頭三十歲 重唔知自己做緊乜
利申今年20 唔知做緊乜

喺香港生活幾十年都係做緊奴隸
生活慘過奴隸
到死時你仲慘過奴隸
奴隸至省可以入土為安
我地死後d骨灰應該都係曬落海架啦